我宣佈

玩fake news 嗰啲同鬼冇分別

[短期目標] 要求黨鐵交出831當晚CCTV